［陳浩天睇到未］依家黃毓民同正式投共無哂分別，直頭可以當佢係共匪看待！

毓民踩埸一講到台政D立場同共匪冇分別

當全城屌柒韓國瑜投共時佢就天天吹奏

入撚埋中聯辦就自己消失

定係走去追韓星車先太忙

希望仇思逹堡主都快D醒

失望

長毛係咁

毓民又係咁

全個香港社運界投晒共

根本係一個死局

成日話呢個投共果個投共
呢個收共產黨錢果個收共產黨錢
有咩實質証據呀
你講果d完全冇說服力喎

要求政府收緊單程審批權議案，6名飯民議員缺席投票、李國麟葉建源張超雄邵家臻反對、區諾軒朱凱迪棄權

泛民係咪投共呀屌你老母

泛民仆街/投共=黃毓民吹奏韓國瑜冇錯

收皮啦

有冇投共並唔係佢有收邊個錢無收邊個利益，而係客觀睇佢言行。

依家佢對韓國瑜既分析請問同一個共匪有乜分別？

互相利用je，陳浩天又真係港獨分子咩，咪又係傀儡，佢16年搞民族黨到依家冇番過工，收入邊到黎？心照啦

新界東北335億撥款議案泛民反勝為敗，胡志偉尹兆堅倒戈為政府護航，毛孟靜莫乃光郭家麒張超雄黃碧雲許智峰鄺俊宇區諾軒缺席投票

喂 咁班泛民議員係咪投共呀？你唔去屌？現任議員喎

Show Blocked User - 有分析認為

益友童子軍又攪事

講緊郁民投共，就會有人拎飯民出黎擋箭

唔可以全部都仆街咩
條友傻傻地

屌，呢度民主黨啲人投曬贊成票你又唔講
況且呢單野同黃毓民韓國瑜有撚關係，九唔搭八

我發覺好多毓粉都係又惡、又蠢、又九唔搭八
都係得返呢啲質素既人，先會去到今時今日仲死撐黃毓民

佢窮到飯都無得開, 為乜

唔怪得人反共 不了

根本就係

毓狗尋日節目用成粒鐘時間吹奏條光頭佬，仲話佢入中聯辦係光明正大，條廢老真係應該早d雙目失明

黃毓民今次借韓國瑜呢單野測試自己啲狗既忠誠度
仇思達明顯唔合格，要收皮一個禮拜檢討下